[爐石] 直播抽新卡包加爬下rank

12點20分準時抽
歡迎入黎吹水交流

而家抽